HZD係左膠GAME

唔知大家覺唔覺HZD係一隻左膠平權GAME
唔講女主角先，好X惡同無用果都係白色男人，最好人既一係黑人一係女人，有個亞洲面孔長老就又係乞人憎